# Ronde 3 

De 3 maal 3 maal 4 ronde is afgekeken van De slimste mens.

We tonen telkens 12 zaken en zoeken 3 verbanden tussen telkens 4 dingen.
Na 30 seconden verdwijnt helaas wel alles, je moet dus niet "pas" roepen of zo.

We tonen eerste een test vraag om duidelijk te maken hoe het in zijn werk gaat.

# test vraag
merk onderaan het balkje op dat aangeeft hoeveel tijd er nog rest, kwestie van minder stress te hebben en zo.

Duidelijk?

## 1

## 2

## 3

Hier moet wat uitleg bij: we tonen 12 bekende vlaamse acteurs.
We zoeken 3 televisie series waarin telkens 4 van die bekende koppen samen geacteerd hebben.

Nog eens?

We tonen dezelfde opdrachten nu, maar dan 20 seconden lang
